通常相機出左幾多個月開始跌價

因為小弟就未急用
想問下大約幾多個月會開始跌？
水同行都照講下

高階︰有排都唔跌
中階︰6-9個月
低階︰3-6個月

睇牌子
Sony插得最快，佢出新機前三個月舊機會降價，好有規律
Nikon就最慢，畢竟佢更新周期都慢

RX100

有平野執

RX100戇鳩㗎，唔撚跌。a6000仲戇鳩，跌完會回升

咁撚癲

70d仲會唔會有跌嘅空間？

買80d la

冇咁多筆直

二手都係五千幾, 有d仲有保, 80d

一手機身買行定水好d 相差可能1k 到
如果想做分期係咪行最好

我見肥花都五係有好多人放

分期買行啦

係，唔太多，不過77d同800四月香港上架，三月應該多人放80d

77d 800d 廢過80D喎，點會多人放呀
出6D2可能會多人放

A6000仲要出左A6500出新色,同期RX100mk3真係過左第一水後2年都係咁既價

我唔覺得廢好多，就咁望有九成相似，80d係有pentaprism 連拍多過77d一張同有mic port，但我77d輕啲同有digit 7,相信一手價會低過80d

70D好定760D 好？
係有九成相似，但係差過就差過，買咗7xxD巴打好快就會後悔無買70d/80d

By the way M5個價跌得好快，好似肚瀉咁

好

一開始我見xt20 水5250 屌 同行差成1750
真係抵玩

其實行同水有冇咩分別？

a7 2r

有人話水貨來自全世界
有d就黎自第3世界國家
有傳聞富士廠會將好QC既貨放比行
差少少就會比第3世界既國家既代理
你信唔信啦 睇你
但睇superlemon 個post
佢話唔洗擔心 水貨問題